7-11其實係一個人

柒頭十一哥，政治立場，話變就變